啲死仆街搭輕鐵係咪唔識企入啲

成班小兒麻痺企係門口把撚咩

既得利益者

你啱 但係係到講冇咩用